{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103144",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그집"
    },
    "text": "\"その家\\n\nソウル瑞草区良才洞8-55\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、14:30~05:00、第2·第4日曜日、15席/部屋:部屋なし、雰囲気良くおつまみが逸品の居酒屋「その家」高級インテリアにクオリティのあるおつまみまで完備されている。 安いおつまみ価格はもちろん、ビジュアル的にも素晴らしいだけでなく、量もたっぷりだ。 また、多様なメニューまでこれ以上良いものではない。 疲れに疲れた一日を癒すために、満足のいく居酒屋を訪れる方は、新鮮な夜の空気をアペタイザーにして、特別なビールと手頃な価格でボリュームたっぷりのリーズナブルなここを訪れてみてはいかがだろうか。」",
    "QA": [
        {
            "question": "その家の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区良才洞8-55にあります。"
        },
        {
            "question": "その家は何の種類のお店ですか？",
            "answer": "その家はカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "その家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "その家は14:30から翌朝05:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "その家は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "その家は第2・第4日曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "その家の席数は何席ありますか？",
            "answer": "その家には15席あります。"
        },
        {
            "question": "その家には個室はありますか？",
            "answer": "その家には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "その家の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "その家の雰囲気は良く、高級インテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "その家のおつまみはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "その家のおつまみは逸品で、クオリティの高いものが揃っています。"
        },
        {
            "question": "その家のおつまみの価格はどうですか？",
            "answer": "その家のおつまみは安価で、量もたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "その家にはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "その家には多様なメニューが揃っています。"
        },
        {
            "question": "その家は疲れた一日を癒すのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、その家は疲れた一日を癒すのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "その家の特徴的な点はありますか？",
            "answer": "その家は新鮮な夜の空気を楽しむことができ、特別なビールと手頃な価格でボリュームたっぷりのお料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "その家を訪れる際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に注意すべき事項はございませんが、混雑する場合があるので予約をすることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 418
    }
}